燒 山 好 野 ！特 首 唔 會 坐 監

堅定流？

燈咗

痴撚線,有個幾乎要坐硬既仲要燈多幾錢重,燒山同貪曾有咩仇

燒山好嘢！

法官都有睇燒生

in burn hill we trust

多謝大家收睇最新燈息

燒山之前話林鄭一定當選
燒山好野

燒山的祝福

其實條友係咁專登架 17 號果日都知坐硬啦

同沈大師有得揮

燒山好野！！

燒山好波！

迷米的報導

特首選戰，還看蕭生

lm睇佢批淋病選到

呢條老坑真係燈撚到

燈神果然名不虛傳

批左啦，佢話林鄭99.9%當選